長洲海面沉船3人墮海 1人不治

長洲海面沉船3人墮海
1人不治

4,044

適中字型
較大字型

昨中午12時半左右，一艘漁船在長洲對開海面沉沒，3名男船員墮海，包括1本地男子及2名內地漢。現場消息稱，3人乘坐由南丫島往大陸的漁船
至長洲對開海面沉船墮海，分別被經過的船家及水警救起，其中1人由水警送往香港仔碼頭再送院搶救，但告不治。

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

上一則
校巴鏟防撞欄 5車撞3傷
下一則
20歲少女將軍澳失蹤 警發相急尋

係香港人定大陸佬不治？

oh no